{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75553&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도레이크앤씨빌리지"
    },
    "text": "海と湖の間に位置する美しいペンションです。 ここではリラックスした風景と夕焼けを鑑賞することができます。 近くには安眠岩や機池浦海水浴場、コッチ海水浴場など、さまざまな観光スポットがあります。 入室は5時からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、愛犬同伴を希望する場合、20,000ウォンの追加料金が発生します。 最大2匹の愛犬と一緒に入室できます。 A棟全体とC棟(一軒家)の客室をご利用いただけます。 またキッチン、食堂、愛犬運動場など様々な施設が利用でき、バーベキュー施設もあります。 バーベキュー施設の利用は時間に制限があり、個別バーベキューも可能です。 最大人数を超える入室は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットや火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。 その他の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海と湖の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには安眠岩や機池浦海水浴場、コッチ海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での入室が可能です。ただし、追加料金として20,000ウォンが発生します。最大2匹の愛犬まで同伴できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "キッチン、食堂、愛犬運動場などの施設が利用できます。また、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間や個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は時間に制限があり、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限や未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "最大人数を超える入室は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットや火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "ペットや火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション事情や客室料金についての注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 423
    }
}